點解拒絕我但係請我食飯？

大家以前係純友誼算係好close 既朋友
btw 其實le 個世界無純友誼
作為女仔膽粗粗表白 諗住做番純朋友 等自己無遺憾
果然比佢拒絕左
大家講清楚唔好做埋d 令人誤會既行為 算係做番純朋友
最近約我食飯 都請我
咁樣好難唔令我誤會
其實我係咪被人收做女兵
雖然請食飯個個係佢

絲打 唔好理佢
I love you❤️

唔想你咁尷尬

又係你

唔好咩

唔係唔開心咩

我完全唔知佢想點

吓 我好開心

唔好理佢

照下塊鏡先啦豬西

咁就要食多啲

同女仔朋友兩個人食飯都係互請 費事一餐餐計
可以好friend好好傾唔會做踩界野
唔明點解請就會誤會

因為我表過白
同埋唔係互請 係得佢請

我依家都係咁諗但係其實我唔係想食飯

屌你兄弟我都有時會請佢食飯啦

請食飯咁小事係咪諗多左

請朋友食飯有咩問題

我有時會請下朋友食飯
有時朋友又會請返我食
我諗佢唔係想收你兵

我有時都有請同性朋友食飯

樓主係絲都督破無純友誼，叫班話「朋友黎架咋」既女性情何以堪

餐餐都請窩我同佢表過白gah bo
講左做番朋友

我地兩個都仲係學生 咁真係好同恰當咩

可能佢覺得虧欠咗你
請食飯補返數 等自己好過啲

我同你分析 其實以男性角度黎講想屌閪就必然嘅 但基於你同佢係朋友嘅關係同道德底線 所以就變左咁。 簡單講 佢知你鍾意佢 但佢本身唔係話好鍾意你 但同你上床又覺得好仆街 咁做住朋友先。